屯門撚有冇聽到旱天雷？

有

荃灣都有

東涌有

藍天白雲打雷第一次見

天水圍有

又自爆自己住邊

猛太陽行大雷

杯渡上車岩岩聽到

仲以為係咪邊度有爆炸

蛇口都有

咁你條一毛收擋

擊殺

行雷閃電打飛機

岩岩都聽到以為自己幻聽

旱天雷嘛

乜撚嘢係打雷？

聽到

咁住你屋企囉
滿意未

有冇圖

有 但個天幾光猛

流浮山好撚大雨

有落雨呀，唔係你個邊姐

天水圍

返工見到閃電以為眼花

大力金剛屌

琴晚有，乜宜家有咩

希望劈撚中林鄭條柒婆

風和日麗旱天雷

有，有咩含意？

打你老母雷

爆紅

yes

晴天霹靂 晴天pigpig

成個香港得大西北落雨

個太陽曬到仆街 都行雷

嘈到大家唔好意思

一係有人做壞事俾雷劈(ie777)
一係有災難發生

係未要劈死d黑警

聽到呀，好撚大聲

唔知想你地住邊

又關你條撚樣事

聯署支持封殺微信同TikTok

阿sir你好

勁大聲 仲以為自己聽錯

弱智，喺屯門聽到雷聲就住屯門？

風和日麗旱天雷
咁孫悟空豬八戒仲有七色彩雲咪好快出現

會唔會係爆炸

腥港人

打雷

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

打你老母咩

半山有

牙蛇hello

有 我今日住屯門

愛你變成害死你

blocked

我住屯門

呢招係：落雷喎

btw, block9件支那仔

上一輩嘅人係會講打雷
依家啲人多數講行雷 不過偶爾都會有人講返打雷

聽到，total響咗2次
冇啦啦有旱天雷，係咪天要滅共？

藍天白雲落大雨

頭十抽一派500

頂 我都聽到...

埸大雨落左咁耐 未停過

又黎

好大聲

Jm9 嚇到仆街

啱啱又黎一下 好大聲

岩岩又轟左聲

閃電俠

點解仲有巴絲未block 佢

2020-8=2012

將軍澳都有啦，個一刻我醒左但即刻訓返，但都心諗痴撚線咁撚大聲。

係雷定係啲垃圾解放軍子彈

本來今日行山超正

戴住口罩

究竟發生咩事

屌你老母嚇撚死人咩

唔記得咩事一早block 咗個7頭

死支那狗

堅城唔覺

唔係屯門撚 但都聽到行雷 隔離區陽光普照 但呢到就行雷

落緊狗屎

超大聲

旺角好好天喎

雨好大粒

元朗有

皇天擊殺

碼頭個邊有無落雨？

藍天白雲

有行雷但落好大雨

天水圍行完雷就左陣落大雨

好撚大雨添

噶摩寧蛇

陽光普照了

Sor頭先瞓著左鼻寒聽有啲大

本身市中心果邊好大舊黑雲，
但飄到置樂上面就無左

而家聽到雀仔聲添

望住個天好奇怪，岩岩收完衫就出太陽

腥港人

根本細個聽啲老一輩都有講打雷

係 我屋企長輩都係咁講
不過最近好似常常喺連登被誤會係蝗語
唔知係唔係因為啲用戶年輕化呢
希望大家好聲好氣啲啦

差好遠

戇鳩鳩

我真係住屯門

港島有冇人聽到？
講有冇就得，唔洗講邊區
利申，港島東，聽唔到

唔通連個天都唔鐘意條橋？

大西北聽到

上一輩盲婚啞嫁添
呢一輩係咪都要盲婚啞嫁？

岩岩屋企 同屋企人提完劉細良
即刻就行雷

即刻話 皇天擊殺劉細良

偷換概念

我嘅回覆並唔係指「上一輩的行為是真理」
只係想表示呢個用法並唔係近年入侵
同盲婚啞嫁係完全冇關係
亦都冇提出過上一輩點樣，我哋就要點樣

只係見到有人連呢啲本地用語都要批鬥
忍唔住講幾句

唔好做五毛啦轉行搞爛gag啦

成日都有呢啲情況 慣了

其實身邊啲朋友成日都話
唔好上呢啲討論區
啲人講嘢都唔正常呀 好多痴撚線價值觀
話見到呢啲人唔使覆

但係講真
我覺得係要一人做多一步
見到唔啱就講 大家理性討論下
質素先會越嚟越好

我能力只可幫手出句聲

我諗住得大西北嘅好多都唔鐘意條橋（飲慣閪茶嘅港豬同蝗蟲除外）

屯元天都有

天怒

你岩岩出世？

連登已經冇咁多依啲怪人
以前高登仲多，多好多。（如果你未過25，可能未上過）。

國之將亡？

可能以前上高登個人仲細 一舊飯咁
冇乜特別感覺同記憶

我係唔會放棄做鍵盤戰士糾正歪風
每人做多少少一定有impact

通常講行雷會連埋落雨咁講
打雷就會就咁講
事實上好少淨係打雷 所以而家少人聽過都唔出奇

支持你

聽到！！我住yoho都聽到